{
    "question": "Salah satu syarat keberhasilan suatu integritasi adalah",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Anggota-anggota masyarakat merasa bahwa mereka berhasil saling mengisi kebutuhan-kebutuhan satu dengan lainnya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "pendaratan-yang-benar-saat-lari-jarak-pendek-adalah-dengan-351",
            "question": "Pendaratan yang benar saat lari jarak pendek adalah dengan?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menggunakan ujung telapak kaki.</p><p></p><p>semoga membantu^^</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-satu-tokoh-pahlawan-dan-sikap-yg-patut-diteladani-dari-t-123",
            "question": "Tuliskan satu tokoh pahlawan dan sikap yg patut diteladani dari tokoh tersebut berdasarkan suatu latar peristiwa sejarah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ir. Soekarno</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> Ir. Soekarno memainkan peranan penting dalam memerdekakan bangsa Indonesia dari penjajahan Belanda. Ia adalah Proklamator Kemerdekaan Indonesia (bersama dengan Mohammad Hatta) yang terjadi pada tanggal 17 Agustus 1945.Soekarno adalah yang pertama kali mencetuskan konsep mengenai Pancasila sebagai dasar negara Indonesia dan ia sendiri yang menamainya. </p><p>Sifat-sifat yang harus diteladani : Jiwa dan semangat merdeka nasionalisme dan patriotisme Idealisme kejuangan yang</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "super-sulit-apa-itu-hak-dan-kewajiban-713",
            "question": "Super sulit!! \r\n Apa itu Hak Dan Kewajiban ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2>JAWABAN</h2><p>Kesimpulannya Sudah ada Di Bawah ! </p><h3>KEWAJIBAN </h3><p><strong>Kewajiban</strong> Adalah sesuatu Yang Wajib Dilakukan Karena Kewajiban Adalah Tanggung Jawab Yang Sangat Besar Untuk Kita.Contoh Kewajiban Kita Yaitu Menyelesaikan Tugas Sekolah, Membahagiakan Orang tua Dan Melindungi Keluarga Kita. </p><h3>HAK</h3><p><strong>Hak</strong> Adalah Sesuatu Yang Diterima Setelah Menjalankan Kewajiban,Contohnya Mendapat Raport Di  Sekolah, Mendapatkan Perlindungan Dan</p><p>Mendapatkan Kehidupan Yang Layak. </p><h3>KESIMPULAN DARI JAWABAN DIATAS</h3><p><strong>Kewajiban Dan Hak</strong> Harus Dilakukan Secara Seimbang Jika Tidak Akan Terjadi Perpecahan Atau Tawuran antar Bangsa Ataupun Negara. </p><h2>\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0</h2><h2>DETAIL JAWABAN :</h2><p>Mata Pelajaran : <strong>PPKn</strong><strong> </strong></p><p>Kelas : <strong>IV</strong><strong> </strong><strong>/</strong><strong> </strong><strong>4</strong><strong> </strong></p><p>Kata Kunci : <strong>Kesimpulan Kewajiban Dan </strong><strong>Hak</strong><strong> </strong></p><p>Bab <strong>: 4 - Kewajiban dan </strong><strong>Hak</strong><strong> </strong></p><p>Kode Kategorisasi : <strong>4.4.10</strong><strong> </strong></p><h2>\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "negara-yang-pemerintahan-nya-tidak-mempunyai-undang-undang-dasar-273",
            "question": "Negara yang pemerintahan nya tidak mempunyai undang undang dasar tertulis",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Ingris dan kanada maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pentingnya-hubungan-internasional-bagi-bangsa-bangsa-di-asia-yait-277",
            "question": "Pentingnya hubungan internasional bagi bangsa-bangsa di asia yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena untuk mempererat hubungan bangsa baik dalam kerjasama politik ekonomi dan perdagangan.</p><p></p><p>semoga membantu*</p><p><strong>jangan</strong><strong> </strong><strong>lupa</strong><strong> </strong><strong>follow</strong><strong> </strong><strong>me</strong><strong>:</strong><strong>)</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "organisasi-pergerakan-nasional-yang-pertamaka-kali-bergerak-di-bi-857",
            "question": "Organisasi pergerakan nasional yang pertamaka kali bergerak di bidang politik adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kalau tidak salah indische partij (IP)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pelaku-yang-tidak-semestinya-dilakukan-oleh-seorang-pelajar-adala-870",
            "question": "Pelaku yang tidak semestinya dilakukan oleh seorang pelajar adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>Berikut prilaku yg tidak semestinya di lakukan oleh siswa</h2><ol><li><em>m</em><em>e</em><em>n</em><em>c</em><em>o</em><em>n</em><em>t</em><em>e</em><em>k</em></li><li><em>m</em><em>e</em><em>l</em><em>a</em><em>w</em><em>a</em><em>n</em><em> </em><em>g</em><em>u</em><em>r</em><em>u</em></li><li><em>t</em><em>i</em><em>d</em><em>a</em><em>k</em><em> </em><em>m</em><em>e</em><em>n</em><em>d</em><em>e</em><em>n</em><em>g</em><em>a</em><em>r</em><em>k</em><em>a</em><em>n</em><em> </em><em>p</em><em>t</em><em>i</em><em>n</em><em>t</em><em>a</em><em>h</em><em> </em><em>g</em><em>u</em><em>r</em><em>u</em></li><li><em>t</em><em>u</em><em>d</em><em>a</em><em>k</em><em> </em><em>m</em><em>e</em><em>n</em><em>g</em><em>e</em><em>r</em><em>j</em><em>a</em><em>i</em><em> </em><em>t</em><em>u</em><em>g</em><em>a</em><em>s</em><em> </em><em>a</em><em>t</em><em>a</em><em>u</em><em>p</em><em>u</em><em>n</em><em> </em><em>p</em><em>r</em><em> </em></li><li><em>m</em><em>e</em><em>m</em><em>b</em><em>o</em><em>l</em><em>o</em><em>s</em></li></ol>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menurut-pendapat-adyaksa-dault-jumlah-pulau-di-indonesia-terdiri-140",
            "question": "Menurut pendapat adyaksa dault jumlah pulau di indonesia terdiri atas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>16.056 </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>pada tahun 2017 secara resmi indonesia mengklaim 2.590 pulau bernama ke Perserikatan Bangsa bangsa sehingga pulau bernama diindonesia bertambah menjadi 16.056 pulau</p><p></p><p>semoga membantu\u263a\u263a</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebagai-bahan-bakar-gas-lebih-murah-daripada-minyak-tanah-maka-k-363",
            "question": "Sebagai bahan bakar gas lebih murah daripada minyak    tanah. Maka konsumen akan beralih dari minyak tanah ke\r\ngas, sehingga permintaan akan minyak tanah turun dan\r\nsebaliknya. Berdasarkan ilustrasi tersebut maka faktor yang\r\nmempengaruhi permintaan adalah...\r\nA. kejadian yang akan dating\r\nB.harga barang pengganti \r\nC.waktu\r\nD.pendapatan masyarakat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. harga barang pengganti</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. harga barang pengganti</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jiwa-dan-semangat-persatuan-yang-telah-menjiwai-kehidupan-masyara-581",
            "question": "Jiwa dan semangat persatuan yang telah menjiwai kehidupan masyarakat tersirat dalam pancasila yaitu sila ke",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> sila ke-3 \"persatuan Indonesia\".</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jiwa dan semangat persatuan yang telah menjiwai kehidupan masyarakat Indonesia tercantum dalam Pancasila sila ke 3</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}